[討論]見到隔籬Post有人問點解仲有屋企人撐建制

一般藍絲可分為以下幾種:
1. 自身利益同中共有直接關係
2. 無腦大中華膠
3. 人芸亦芸基層廢老
(歡迎補充)

其中 3. 係基數最大嘅一群，基本上每個屋邨都有一大堆，呢班人甚至係好多義士嘅老豆老母，所以諗計將呢班淺藍拉過黎係好有必要，亦都可以阻止一啲悲劇發生。

要拉返佢地過黎，首先要了解佢地諗乜野

好多人都講過，容我再重申，呢班基層廢老平日嘅生活圈子係又細又藍，佢地每日嘅時間表如下:

06：00 起身睇下whatsapp廢老群組同TVB 有咩大獲野

07：30 落樓下快餐店/茶記聽住d深藍廢老鬧後生仔搞事，同時茶記播住TVB

13：00 深藍同事分享今日連XXX都走出黎話係呢班廢青搞衰香港

15：00 老母落街市買餸聽到深藍師奶途人口upup鬧後生仔，雖然鬧得好肉酸，但基於好人好姐點會比TVB新聞話係暴徒為由，暗暗接受左深藍師奶嘅講法

18：30 大部分黃絲放工返番去自己果區，整個社區藍黃聲音比例回復正常，但係呢個時候淺藍老豆老母早已安坐家中等睇TVB六點半新聞

18：45 一路睇TVB餸飯一路執人地口水尾(全日聽埋聽埋果啲)鬧黃絲日日搞事

17：00 黃絲仔囡頂唔順駁嘴，一哭二鬧三上吊叫老豆老母唔好再睇CCTVB。廢老雖然於心不忍，但基於面子問題一步不讓

21：00 吵鬧過後，仔囡關埋房門收埋自己，廢老家長靜靜雞上Youtube睇下其他新聞台點講(識上Youtube已經係佢地極限)。

21：30 上到去youtube 有線新聞live度，發現原來群眾(三毛)都係一面倒鬧後生仔搞事，比人煽動，甚至比曬證據(fake)證明打人果班係後生仔策劃。兩老睇完後暗暗下定決心要企硬唔可以比自己個仔/囡再比人煽動。

睇到呢度相信大家都明白，屋邨日頭係藍絲主場，基本上黃絲個個要返工返學係好難插到手。
淨低嘅除左連農場就得返各大主要媒體/新聞台評論區。從呢幾日嘅事件都睇到三毛係鋪天蓋地咁攻佔youtube同facebook各廢老主要平台。

當大家以為元朗事件一定可以覺醒到屋企人嘅時候，唔好意思，佢地接受嘅全部都係三毛網軍嘅訊息，黑都同你洗返白。

所以，各位鍵戰除左做冷氣軍師之外，請唔好忽略各大評論區嘅重要性。我知道要光復曬所有評論區係冇可能，但至少唔好比有線新聞同RTHK等其他主流媒體比人全面佔領。

push

光復香港

仲有一類係同錢有關，只要你影響到佢嘅福利，包括勇武後要政府俾錢(公帑)維修，佢地就一定會鬧，因為佢地覺得嗰啲係佢地啲錢，唔可以咁用

利申:身邊起碼一半人咁惗orz

照你咁講，其實呢班都係一啲比較自私底嘅人，反而比較易搞。
當冇著數嘅時候，佢地最多貪口爽鬧下示威者，唔會拋個身出黎搞人，但只要當件事燒到佢地身上嘅時候，呢班係最快反轉豬肚嘅人。